獨遊暹粒？求推介

話說八月頭碰岩有時間，
見東南亞部分地區、台灣啲機票同住宿都平，
可能一個人去玩6-10日左右，
大家有咩推介？

P.s. 大學生，budget唔多，希望四至五千內。

thanks everyone

5日夠，因為除左吳哥，真係冇野好玩
6-10日 可以做義工
但我當時去覺得好難忘，因為，
係我去過咁多國家，最落後既一個國家
啲人好單純

哈哈，做義工都好似唔錯，誇國家玩搭巴士都ok